其實性格不合係咪真係存在呢？

分左手 男朋友話性格不合
啲人就話如果真係愛既話 就唔會性格不合
求討論

性格不合係有得磨合既

唔知大家有咩意見？

會唔會性格不合到唔再愛？

個人認為 夠愛嘅話乜都解決到

我都覺 夠愛可以遷就包容
佢話我chur到佢無feel

條女同你一樣 我就係慢慢就會覺得性格不合 想放棄

價值觀差太遠實898

存在，但唔會一齊左幾年先黎話性格不合囉

what is 愛?

我覺得性格不合真係存在。有時一啲原則上嘅問題，大家南北極咁嘅款，真係唔係磨合就解決到。

最近遇過呢個問題，自問真係跨越唔到呢層障礙，可能係我唔夠愛佢啦。

其實係咪夠愛乜野都可以解決 ？

睇係付唔付出
付出完又計較咪唔愛
但付出完覺得值得咪夠

其實係性別不合

短期可以，長期唔得

同意